1953年既貨幣值唔值錢呢？

講多無謂，去圖最實際

500同你收哂佢
我都唔識只係博一博

Tg:peterzach

你咪真架

係咪真架？係既我放呀

推推推

留返佢地比個孫啦

深水埗上環大把

爛到咁